邊度會有navy既xplr買？

唔想買ig野
有冇咩外國網有
footlocker, eastbay, asos全部冇碼